{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051985",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 해와달펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数がいる場合、予めペンションに連絡してください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットがいる場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の混宿が禁止されているので、この点に留意する必要があります。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室、退室時間を必ず守らなければなりません。 客室や周辺施設を利用する際は、毀損や紛失に注意してください。 直火方式で料理を調理したり、個人的な炊事道具を持ち込むことは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ可能です。 娯楽や飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約で重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの予約料金が間違った場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキューを利用する場合、追加料金があり、駐車スペースも提供されます。 ペンション周辺には水玉滝、華陽九谷、山幕旧道、双谷渓谷、文光貯水池などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、予めペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットがいる場合は、入室をお断りすることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿はできますか？",
            "answer": "青少年の混宿は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には何か注意点はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際は、毀損や紛失に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室で料理を調理したり、炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "直火方式で料理を調理したり、個人的な炊事道具を持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合は、追加料金があり、駐車スペースも提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には水玉滝、華陽九谷、山幕旧道、双谷渓谷、文光貯水池などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 398
    }
}